有冇人去過Belize？

可唔可以Share下

想去幾多日?
首都Belmopan細到好似鄉村咁
Belize City多華人不過治安麻麻
通常一係去外島玩浮潛
一係去San Ignacio,
果度附近有d Maya Site
去完果度就可以順手過去危地馬拉
Tikal好近果度

有，只去過幾日Caye Caulker，覺得好歎

成個島做遊客生意，hostel同平價酒店為主，浮潛記住幫襯Caveman，態度同環境一流，魔鬼魚甚至海龜都見到，水亦好暖

島上面有間做中餐外賣，成個島入面算最平，亦有幾檔華人雜貨店，講廣東話

有親戚移民左去!
佢話好多美國鬼成日去潛水

我應該去San Pedro潛水同坐飛機睇藍洞
之後留一日Caye Caulker

有無咩好食/好玩推介

去過san pedro同caye caulker。個人黎講覺得overrated，又貴又無想像中咁靚。

lm
想移民去果度

百力滋

食都係食龍蝦
嗰度d華人超多都係台山人
識講廣東話
d中餐館中式炒飯都幾似香港

其實伯利兹d maya site
無危地馬拉同埋墨西哥咁出名
不過睇頭一d都唔輸

治安都係夜晚小心d
物價貴香港少少